nike 討論區 (7)

依家係咪興1001唔開post

1001條友正濕鳩

推番上去先

1111冇咩好買

唔知undercover補貨係人生遺憾

係

11.11 夾單拎折 留tg

element 55 有冇折

有無巴打知對Epic react flyknit黑藍色幾時先會番貨

年幾前買左對鞋. 呢期想開黎著發現左右腳唔同SIZE

LM

任買

得罪講句 ， 除左 SEAN 叫無咁樣衰外 其他色都

最靚果隻死都唔補貨

仲有黃色版

個人覺得黑色白帶最好睇

實炒到過萬

Lm

個人覺得FOG又係呃潮童牌子

潮童邊買得起fog

潮童好疊水嫁，無錢實會問人借

一件fog可以買幾件supreme架 潮童都會考慮經濟效益

有無巴打知邊度有？搵好耐都無
連尖沙咀footlocker都行過話無

無人抽? 完全無人討論

都未派彩
派左 唔中 無得討論
派左 中左 個個上黎用炒價放鞋

我都想有得討論呀

咪係 未撚中過

有冇人買過呢對
好似幾抵玩 行daddu shoes復古路線

有無ching知香港或者邊到仲有得買Nike big swoosh half zip anorak jacket

之前見人著過 但感覺有啲硬 個面

ballhead見有，但驚溝貨

呢對究竟邊度/幾時有？

M2k better

抵屌啦呢對
買左黑紅

有無人買到4%?

著落仲幾舒服

m2k好好多..

2對都有
買黎襯下衫都好

$1899真係好貴

唔知係咪我成日上官網問 而家下埋架

仲未派彩？
今次咁夜嘅

結果都係一樣嫁喇

抱歉，
祝下次好運

好野

中咗

見人放2100

自己著

又唔中啦 你老母

最好

又俾nike瘋狂祝福

岩岩先買左對新鞋，而家又中左

祝福聲想你都聽到

好羨慕你地

我係上星期先炒價買咗

中 有無人岩

呢對aj1好似好多人中咁

幾錢？

但m2k 要成799

639呢兩隻色又麻麻地

官網冇黑紅offer
聽日去門市掃掃先

M2k得og先靚

黑紅香港冇
之前係首爾買

岩岩去左澳門幾間鋪 試,
黃橙好好睇 但無碼 偏大
而且無折, 黑色640抵玩啦

黃橙 高達都ok
其他真係普通到

駛唔駛預大預細？

Monarch fit size
M2k鞋型大 但著落都係fit size

有無巴打放aj1 us11
抽唔中

聽講加連威老道Nike仲有，巴打有性趣可以打去問下

屌 HBX 1200 一入去對AJ1已經sold out

今日好似有幾對新款

我都係 屌想買對自用jeh 炒家死全家

只係想入對 white tongue 嘅AJ1
屌又俾班仆街Bot買撚曬

抽又唔中 屌你老母死炒狗

我放啊

柒撚到

11:59已經賣完

對Aj11 Retro Platimum Tint幾靚
End 遲左抽添

呢對都左一段時間

出面賣緊幾錢

Nike街鋪上緊架 1599

外國做緊8折添

今日收到SB diamond，手工都幾唔掂
抽果陣，唔係香港，雖有揀送貨
送到今日先到

之前買果對air tailwind 仲差，退都退唔切

相比起手工，製作冇第一代咁靚
鞋舌唔係以前SB個種厚舌，宜家只可以話係半厚
仿䲔皮部分和一代相比啞色缺乏質感

可取既只係神奇貼swoosh 係有驚喜，swoosh 銀色部分同一代係一樣（咁多年後溶溶地又甩皮）同 classic retro個份感覺(特別做返粉紅色盒同入面張紙pattern)

打者愛也 ，我係好鍾意dunk sb
期待東山再起。

如果Virgil 整對OW版，可能真係可以hit返

姐係我手上呢對手工差係正常

依家呢個鞋舌厚度都唔知有冇初代1/3

SB Dunk Low Pro Tekashi幾日前美國果邊上咗架，香港係咪冇份？

靠travis scott 同EDC 整對聯名 機會可能仲大d

空穴來風

邊隻底夠厚有承托力 除af外

有冇人知epic react olive色邊度有平？

有冇巴打識呢對 搵咗好耐都唔知邊度有

Air alate98 香港應該冇哂?

只有fog係目標

黑色星期五諗住入條NIKE TECH FLEECE褲
有冇人知咩網大機會有

知唔知邊度仲入到手

15號就知
我估炒到仆街
自用咋放過我

唔洗諗啦 Better luck in next draw!
留定筆錢用黎食炒啦

vans果幾對都炒到咁nike唔洗諗

仆街啦

我估應該預10K以上

佢話nike網同fog網有
但應該好快比人掃哂

有冇人知 Nike court royale tennis SL 或者 classic tennis 男版白底黑tick 邊到仲有得賣

上親網都係得返淘寶 ，雖然唔貴但唔想要老翻

btw hbx 7折中

400幾就有抵屌 買多對粗著一流

無人幫 ，jj插沙

Tennis Classic Amazon 咪有囉
就咁google 已經搵到

無黑tick白底啊巴打

想買nike zoom fly sp
想問問洗唔洗預大?
我UB2.0著us11.5有空位 sock dart著us11
唔該曬

atmos放心買喇

跟2.0size

呢間信得過，我見佢齊晒碼 ?因為好多人話樂天係淘寶貨

btw 樂天點分信唔信得過 未買過

atmos喎, 你自己google吓atmos 原宿
幫到盡

見識少sorry, 寄香港係唔係要用樂天global 買? 同埋運費又點計 大鄉理出城

唔該曬巴打

鞋帶頭係白色？

呢對大唔大貨？唔想又食炒

大

對aj1 新秀係咪上過架 我見kick lounge 貨都有

有幾大

呢對StockX嗰價高過aj1 not for resell喎

咪撚就係
點會大貨

一定唔會大你放心

成個香港都係得幾十對
唔會咁少呀嘛

大大聲的祝福

話大貨既應該曲線姐
搏人唔抽

都完左啦
等派彩
或者搏人唔知價平放囉

Nike咪完

今朝11點完左喇喎

最後果句就真啦

所以話上連登勿認真

I mean Nike官網完姐

咪就係 啲人又要炒又唔做下功課 係到做伸手黨

想買nike x playstation pg2.5

留名睇無人中 炒賣師成大贏家

不過大多數都係唔留波鞋個D人中
成日上黎幾錢放好 個D就會中

呢對好撚靚
中左會自用

成經預左食炒
Ebay miss左3個offer
USD $640 $630 $572

美國果邊會補貨

貨多好 想自用

點都冇可能攞到 除非班仆街炒家死撚曬

我都好想要對自用 好撚靚

我都睇中左衛衣, 不過應該爭唔到

明明自用就買唔到 d炒狗就係咁中 真心好灰

永遠D波鞋谷班撚屌仆街陷家產成日中鞋，我抽咁多次都係想自用啫，就無次中，公平咩！

今日會唔會有結果 定聽日

今日3:00後派彩，聽日拎貨

紅色個款真係靚
藍色有d怪 不過都要5-6k 放棄算

點解依家咁遲都唔派彩，我冇記錯截止抽果日，夜晚就有結果㗎，我有冇記錯

3pm or 6pm

等派彩

有無人知邊度門市有得買呢對？

出咗啦，無email=唔中

屌，點解Facebook 有人放緊

香港遲出

fb有人放幾錢?

7000

仲貴過上兩對

真係派左

被祝福了
感覺幸福

中左8.5有無人要

如果係9.5你話幾好 ....

又唔中，屌，aj1都未撚中過

收幾錢

你中9.5?

開撚左15個ac都抽唔到一對 我好撚想著

真係有想要 如果價錢唔係太天價大家傾傾丫

其實我得8.5

咁無用丫 你有9我叫夾硬塞隻腳落去都好丫

抱歉，祝下次好運。

我全家都好幸福

全家都被祝福了

留tg

Nike官網搵唔番抽個個位 大家有無link

屌又唔中

炒狗無輸過

親自去拎應該無咁多人頭架
送貨就話無限人頭啫

用晒同一個身份證 一個人不停拎唔得架咩?

正路開多ac都係入同一個身份證架啦?

你講送貨定舖頭拎啊？

鋪頭拎 我對岩身份證又真係抽得中 同一個人唔可以拎幾對架咩

未抽中過 唔識野 即係唔可以咁嘅?

你上nike睇清楚啲條款先啦

真心問 邊條條款話唔得?

大家都係行家 一張身分證拎10對都無問題啦

咁即係唔可以一張身份證開多ac定係開左ac中到都唔俾拎多過1對?

第三條啊碌柒
畫公仔畫到出晒腸

咁重覆用左同一身份證抽 係兩個ac抽到先取消定係登記左就已經會取消 差好遠喎

同埋如果同名 身份證頭4個數字又相同咁點
定係其實香港出身份證頭4個數字係永遠都唔會相同

你而家諗得太複雜喇

咁即係我1個ac以上用左同名同身份證首4位數咁去抽就已經自動會抽唔到?

唔係撩交嗌玩假膠 純粹想知清楚D

係啊
講得好清楚啦

好啦 多謝巴打解答

總之你開200個都唔夠後門狗後架喇

好簡單 香港身分證有check digit 拎你頭四個夠用
另外raffle之前已經會filter左duplicate records

去ps7登記

官網？

Walk in only

仲好 雖然好多廢老c9

幾點去少人排入飛

IT同undefeated 派左
唔中

聽日5點收工去登記
唔知要搞幾耐呢

啱啱發覺自己今年買既鞋全部都係flyknit嗰類
1. Vapromax
2. Epic react
3. Ultraboost (Adidas)

結果一落雨就入哂水
不過自己又著慣d輕身鞋
想問有無邊對nike鞋係輕得嚟但係可以落雨著而唔入水？

唔係太炒得起
應該好快
好似都係+1000左右

點都有2000呀嘛

白色仲要6k
黑色2k自用都抵玩

sock dart 防水面

去到要填咩

冇
1000都未必有
靚size都係1000左右

zoom fly

點解炒唔起? 我見黑色都幾靚

其實好肉酸

起碼有個牌仔好過橙黑啦

我見啲空Ac開西價收
似係水貨佬

但off white未至於低到咁喎

毒app都係2500hkd左右

早兩星期未出大陸毒app都係賣緊2xxx人仔

但點解咁低 外國大貨？

個款問題，The Ten 最低價係Zoom fly

咁柒點會高價啊 特別粉紅色 中幅射咁撚樣

呢對就算啦，等am90,97同af1好過

仲有無人著huarache
好似今日咈落雨法 佢個鞋底易唔易"線"

今次nike 最遲先派貨
聽日又無成交，班人都唔知拎唔拎好

2000內都收到對ow x nike 幾抵屌

最抵是blazer

Blazer 都跌左價

都係，1.0 除外

the ten 系列出埋af1 同am90 會暫告一段落, 跟住2019年會好似係出女裝跑鞋系列

哇屌 唔講以為任買

唔排啦 咁多人

啲人咁得閒既

哇 咁少水位都咁多人排
唔撚去了

真用家

今朝係undefeated 拎完
啱啱又收到sms叫我去拎
係咪可以拎兩次

中左粉紅色 有冇人要

咩碼？？

Uk 9

Tg please!

tg ?

呀伯都排

4部pad 入 好快手

可能人地著1.0黎排

無錢賺先會中

賺你老母 垃圾炒狗

你要？

從來沒我份

想要 ACW 白色 唔中

有人放3k

我見有人放緊2k

又中

2000都冇人接，慢慢收都唔怕

門市拎？

見到有人$1700放 再等

係，粉紅色US6

有無人想要ACW Nike Zoom 黑色 Us 9？

真用家END中黑色！！

遲d係香港收都唔收咁貴

真係mark up到好似炒價咁

end點解會貴成咁

師兄放? 我想要

邊間黎 SNS?

明明寄海外可以免稅但都唔知點解佢咁貴，再加埋$185寄香港更加貴加埋都2千

咪係，本身自帶炒價
但仲要抽

留tg 比我

佢唔想個個抽完中左又唔要咪mark高d個價

中左9.5黑色

中粉，有無人交換黑色

Same 9.5

8.5粉換黑

第一次中NIKE
可惜係中PINK

大貨

係End中左對ACW白色

再中粉色細size

仲貴過炒價

初初無為意。。我都cancel左

End邊有得cancel

係囉，淨係可以退貨

師兄上水未，請教下點cancel蟹左既end貨 唔好吹得就吹

佢send左email黎confirm refund 咁算唔算cancel??

無嫁喇，硬食吧

唔係咁開心吖嘛

END.抽就係咁開心 有時正價又貴過人，不過佢個shipping 係堅快

粉色送比老母都唔著啦

zoom fly 買大一個定半個size 好？
thx 巴打

會唔會太保守呢？
呢隻粉色靚喎

hbx有派彩未？

堅架？

等聽日Nike好過啦
Hbx 真係好少貨

睇下幾時adi nike同hbx完約

有條友係hbx 做，拎啲hbx貨岀黎炒。

係咪容XX 呀

有

想買對全黑Nike epic react 最平幾錢？

抽中先算啦

sorry, better.....

可以退不過硬食shipping囉

喺佢寄之前cut就唔洗食shipping

巴打咁快手

2款fog都好正

3000原價？

原價未知 但已少量貨流出 炒到16K

希望抽到自用

我著返本身size就得...
聽過有人話要買大兩個碼...
申利：真係著嚟跑

咁誇張
唯有走去試下

zoom fly同zoom fly sp都有 兩對都買大0.5

咁多位師兄覺得AJ11 Concord定Space Jam靚啲
諗緊聖誕節買是但一對做禮物

Concord

梗係concord

有無登友去緊/到咗ps7拎貨
自用友表示終於有第一對OW

其實呢對係最撚核突

點解今次the ten pink 可以炒起?有冇巴打回答吓

有冇巴打pink換黑

我就係收到呢個email

concord究竟會唔會係大貨？
淨係想正價入對
有無知情人士透露

想正價
好難喇

大貨 但唔敢講大到好似3代黑水泥咁

你幾號

8.5

Us8.5粉
可以換8.5/9黑

加錢咪有人換囉

多謝你保貴既意見

End clothing 中曬兩對

咁好彩啊巴打

有咩問題?

屌出聲
退係咪淨係比shipping

Acw?

買到先講

淨係shipping都幾舊水

比你中哂啦

有無人有 OFF WHITE fly zoom pink / black us12 ，想交換

巴打又買鞋

D yeezy 咁耐都未到

中左對黑us9.5 有無人岩 或者換us10.5

或10

戇鳩鳩咁你又入籤

想收對ACW白色
US 12
TG : y121314154
感謝

我都唔記得入左

回唔到水

ow zoom fly black US10 想換 US10.5，太窄

9.5想換10 巴打換嗎

Concord又炒？
到到都話大貨喎

係先好

Ow zoom fly black US7 想換US7.5 ，有冇巴打

想買對Dad shoes 玩下有無人見過Nike m2k方度有 咩色都殺

有無巴打識分air max 1/97 真假？

巴打咩碼

想要高達色

唔知街鋪有無 網上試唔岩退好煩。見Sxxx kill有今日去望望

負皮既正柒頭

Fit size nike官網買啦

各位巴打會著邊件ow黎襯zoomfly?

Ow x nike tee
要咁講究架咩 覺得ow衫既printing麻麻地

衫買heron preston啦，全身ow真係廣告牌咁

做咩話大陸人似廣告牌 佢地最中意全套裝甲

又唔洗全套
ow外套+cap帽
tee同褲未諗到

邊度有 concord

USED

原宿三層嗰間唔知乜鳩？
之前睇過有ow vapormax 2.0 40000 yen
不過唔啱size

係呀 原宿個間
有得退款2手都7字頭

有無人可以換，黑us5想換5.5比女朋友著

祝福聲聽到未?

日本resell個價貴香港好多

派左

多謝支持，祝你下次好運

又話大貨 一對都唔中

walkin 抽左一次啦己經

因為炒家或者乜鳩都唔識嗰啲人先會中

話撚知佢大唔大貨
總之全家一齊出動抽實冇死
得自己一個抽唔中喊都無謂

上網抽根本係中唔到
WALKIN起碼都有機會

自用抽中嘅機會係零

有冇人抽唔中可以cap圖俾我
要send俾朋友

自己中左唔想俾人知呀

唔記得幫佢抽

上FB大把啦
定係你中左啊

真係冇

笑撚死

想要對ow zoom fly black 10.5/11 自用

腳毛好評

19號
黃ow af1 vs yeezy黃班馬

黃斑馬唔係14咩？

對concord唔係大貨咩 點解香港又要抽

Aj1 rookie of year夠話要抽啦
最後有幾間鋪未一樣有得賣

一百萬對都要抽 痴撚線

入黎搞事? 不過復刻呢對都好正

邊間有

post錯

抽完之後個星期銅鑼灣曾經出現過上左架

今年對Concord 真係好似大貨 後日派籤之後 有無機會跌穿1500

上左好短時間姐
某group admin仲因為咁柒左

柒到飛起
一兩對抽左走數唔拎有幾出奇

不過個對真係麻麻地

睇你好唔好suede
有人怕難keep
我自己就中意佢white tongue

只求原價入手

記錯 對鞋1599 FB依家都1700左右 原價入手不是夢

有無人會抽對垃圾袋

實驗室鞋

1700左右？見親都2000起

邊到仲有pg playstation件hoodie s size

襯都唔知點襯好,好難著到出街咁 但放係屋企做display 又好似幾靚

抽中先算 依對

著真係唔會，display 覺得ok

有冇ching知邊到買到airmax 98 ？

導彈發射器

其實上左腳果舊野又唔覺大舊

今個月大把鞋出,唔洗格硬買呢對

唔買啦
反而想要pg2.5 ps

2018年年尾真係大出血

小弟諗住買第一對Jordan鞋 (XI Concord)
有無需要買大半碼?

true to size

去carousell睇下就知 大貨到$2000都唔過

水貨鋪既預訂貨已經反映貨量

預訂價

其實都幾仆街
跌價就硬食
升價就話無貨，最多退訂

搞手都係求打個和

對野大貨到咁，你炒埋我個份

好彩唔鐘情AJ

Zoomfly窄那到hihi

依家仲係好多人無2千唔放 下星期等睇班友原價求平手離場

Aj18 黑藍仲好炒過呢對

有人覺得對clot x jordan兵馬俑個對愈睇愈順眼
發覺edc次次做既野第一眼睇都好樣衰但愈望愈靚

無

仆街 再睇番有啲想入手

認真希哥d crossover係幾有心思

我個人覺得最無誠意係varpomax個對
最靚係tennis classic

最靚係紅色AF1 鞋盒仲要係新年果種賀年全盒

佢聯乘既野仲有心機過the ten
The ten得對hypedunk同aj係靚

in 希哥 we trust

有無人有抽AJ11 Retro Concord

你又知大貨？ 上次yeesy夠話大貨啦

你坐左幾耐

仲有對AIR MAX 1 透明面 鞋盒附送本天書

YEESY 咩黎? 係yeezy? 我幾時講過?

呢到傾NIKE 你係唔係點錯相啊

以前佢真係帶領亞洲潮流文化既最要一人
最起碼著到出街
而家所謂亞洲潮流人既全部韓星 經典既有gd 佢啲野都著唔到出街既

佢做返自己先係重點 著自己鍾意 佢好強調做自己

SoleFly x AJ1 香港有冇得抽下咁，雖然我未試過中AJ1

好似係Miami 限定發售

Nike acw 啲衫褲邊度有得賣？

仲以為今日講點買fear of god

知道點買都買唔到

對silk af1

唔知對SPIDERVERSE AJ1 香港有無份
美國好似GR

呢對正呀, 好想要

邊撚個負皮我 出黎隻抽

女仔著就靚

個人感覺
見到有波點既野就好反感

有冇巴打有著peagusus 35 turbo, 同boost 比邊對舒服d

原價都1299喎ching

啡色個對$999

想買對跑步 有無邊對好

Nike Flyknit Trainer Pale Grey 好難搵
ebay都要成180美金

Flyknit trainer ok既

EPIC REACT FLYKNIT 跑步個底好唔好??

中左Carhartt 95，1399買到，爽

巴打們覺得呢對靚唔靚？

咁多對the ten 黎講 最鐘意 presto 2.0 black
個人覺得仲好睇過 presto og

買左都唔捨得著

相就靚
現實無相咁靚
不過都幾正

幾時派彩呀， 好緊張AJ

今次大貨 就算抽唔中 walk in都有機

值得入手？

唔係rare size 等減價先入是常識吧

想請問未出既 鞋但stockx 已經有價 通常係炒家 放定個炒價上去嗎？

鞋當然早買早享受
又唔洗食炒價 why not

對鞋無人買 外國任你禁

想問下如果element87著8.5 zoomfly都8.5啱唔啱？
Zoomfly會唔會話比element87再窄d定一樣？
求解答唔該巴打

幾時會減價？
利申 有生日減100$ code

有無ching仍未用雙十一個$300折扣?? 明日到期

買一樣size就ok

唔該巴打 因為啱啱抽左對off white zoomfly8號
想上網同人換對8.5 我擔心8.5都會窄
8號真係著唔到

zoom fly 預US9

想買全黑波鞋有冇推介

暫時睇岩呢對 air max 270 bowfin

想問下對off white zoom fly 鞋墊係咪有膠痴住鞋底架？
另外側面swoosh有一細塊野又係有膠痴住鞋面
想問下係咪正常？我係外國網抽返黎架

vapormax 2.0 邊度買會比較平
屋企附近得黑金色

有無ching 記得對AJ 11 retro 今日幾點會知

唔正常
好大機會見你外地客比次貨你
祝君日後好運

真係？我純粹呢2個牌子都鐘意，買到就開心

其實對playstation pg2.5香港出唔出
美國日本台灣中國出左
歐洲今日出
但香港仍然無聲氣

聽聞出左
Footlocker 話冇，但上水有
香港好似得呢兩間

讓炒賣師先啦

淨係話今日
冇講今日幾時⋯

希望中到zoomfly黑/acw af1白

上水
歐洲網又買唔到
上stock x買算

買咗，覺得好好著
不過襯衫唔係好識點襯

屌拿星
手上有3對aj11 諗緊仲買唔買埋concord好

Why not
一款鞋有幾對好平常啫

Concord派彩了

AJ11彩已派

抱歉，
祝下次好運。

放10，10.5各一對
Tg:

全炒

已經有人開pre order 1800 , 原價不是夢

屌你老母 2016年之後都冇中過

會唔會有件hoodie?

從來冇係Nike hk 抽中過野

又唔中

一抽中到

中兩對女裝
男裝全炒

出面好多人放

真。大貨

正路應該有入紙就會中 唔中就15-17號 等睇門市上架

仲諗住帶定枝鎗去，而家唔洗了

抽都廢事 網上抽跟本唔會中
On99 nike 1條友百幾個ac 又唔ban個下先好笑
抽咁耐未中過

講到明大貨，又要人抽，抽又唔中，咩玩法

要你落門市買囉

中左對8.5,有冇巴打原價要? 我都廢事賺個一,二百

終極大貨

中左幾對男 唔拎留比要既人

去拎係咪要印份野出黎

想問一問呢隻色係咪冇? 之前見有但揾唔番..online store 又唔覺眼

大貨都better luck 我屌

我要

AJ11 Retro US10.5 有冇人接貨？

成日都收到祝福

中左一對US9.5一對us10 原價多200有無人要

同問

你同個店員熟就唔洗 唔喺就乖乖地印一份

未收到email 都係等收皮？

我

login 睇啦

收齊祝福了

有冇US 10

Us10too 有冇？ 十簽全炒

屋企無Printer

快圖美 唔洗煩

求us11自用

屌又話大貨
成家抽都唔中

其實可以睇定d 先 , 拎都未拎得已經成班人走出黎+200 放

中咗us10

中us8

10.5岩？

我岩

巴打
係咪直接拎部電話落分店就印到？

有d 鋪可以即時email 佢 或者拎隻手指去

點解中左online籤 但無email收
點俾錢呀

算尻數我唔會食炒
七抽全炒

唔該巴打
咁聽日直接去印完上去鋪頭拎鞋

多左對6Y同6.5Y，原價放

求一對us9 concord自用

要對US9自用

放us9 原價加二百

幫人放8.5 加300 留tg

入左三飛中哂男裝，反而女裝一對都冇
揀鋪頭拎似乎易中啲

我同我朋友一齊同一個時間抽，我揀葵芳，佢揀沙田。
結果得我中

15號先拎

已經有人原價+100

中咗上環us10.5

放US 10

炒閪咩on9

男size原價走到都偷笑

原來中左兩對
明明琴日check話唔中

唔拎會點？
下次會難中啲？

其實睇水貨鋪訂價都知無得炒

ON9, 原價唔撚去拎都唔會平手走啦

想要對Jordan 11 3y， 今早搶唔到

巴打知唔知香港幾時會上架

又話大貨又剩都唔中既屌

收concord
Us9/6.5Y

Check多次
琴日check唔中 今朝無啦啦收到email話中

唔中

中左us10 想換其他碼

換US9 ?

唔係掛

想換US7

今日門市有未？

去唔去拎好
今日有得去拎
旺角拎

上左 nikelab 任買
尋日買左 95 加頂帽

恭喜恭喜
我係同一間中三對同 size
可能呢間冇人揀

放air jordan 11 concord
US 10 兩對
$1900/1 (價錢可議)

有冇人攞左鞋
駛唔駛print email

撚有printer咩

其實邊到有現貨？

要print
用快圖美囉
洗唔洗教你呀
一係咪撚拎囉
睇到d 人講d on9 野 真係好笑

唔想print唔撚得呀?

問你老母拎錢買啦
公司都冇printer

咁未唔好拎囉on9
遊戲規則係咁自己做唔到就屌人on9

應該無咁快有
無理由門口有條隊排緊中簽既
入面就有現貨買掛

拎鞋果陣人地問你拎email
咪同佢地講唔撚想print囉

外國超大貨

每年都睇到好多呢個場景 最後又係要死狗咁去影印鋪

但係外國運到番黎都1800差唔多 係香港食一舊炒算

咁我寧願係外國買都唔撚益炒狗

我反而想知discount code

跪求

我永遠都係not currently available to purchase

你老尾全世界都大貨任鳩買
係香港就要玩抽咁撚戇鳩
又唔撚係炒得起

好易中
3個FD中左 CLS

footlocker hk 岩岩任買 1600

岩岩波鞋谷見到條link

原價+300 us7 有冇人要

呢對11又係後面45+藍底 轉返23+水晶底就正

要加成舊水運費

....

其實有冇話幾時有現貨？

想問下有無巴打係簡送貨 係咪未轉status

轉左 運送途中

屋企地址 我用公司地址仲係準備中 已經13分左右俾錢

Yes

有無巴打知nike lab 仲有無 carhartt 對air max

淨係一對鞋都可以開個”aj11交流區”
究竟抽黎自用有無兩成

自用咪唔中

大貨又點，唔中自己size

放
Us 8.5

有 岩岩係tst入咗手

ps7 walk in有 無問size

有無嗰頂帽？ tst同ps7

無留意 你等其他巴打答你

放aj11 concord 5.5 $1300

5.5Y

Thx

PS7 got both caps

Yes they got all 4 models on shelf

正thx

放 aj11 us 9.5

請問想買Nike epic react flyknit 有冇外國網站較平？thx

concord 依家會唔會有walk-in?

街鋪咁快有？

請問邊到仲有Nike Roshe LD-1000 Navy賣
著完一次真係返唔到轉頭

頭先1000 aj11齊碼

中環有貨 us9
食屎啦死炒狗

賺得2舊都好炒

咩1000?

中神?

10點囉

仲以為你講鋪頭

btw 咁快賣哂我個碼屌

正常 10分鐘左右冇哂

Online store咁撚少既 痴線架

有冇巴打知係咪到到nike都有現貨

online store 售罄

我原價放了

咩碼?

10

太大了，我著8.5

一樣要8.5

請問咁多位師兄
呢對鞋洗唔洗買大半碼或整碼？
自用
平日其他nike都係TTS
YEEZY大半碼
感謝！

講緊對 AJ11 Concord

好多對都係後面一肥一瘦

姐係點樣，做工差就一定㗎喇

對上中咗果對sb，差到成對假嘢咁

見好多對香港貨都係咁

我啱喎

屌，差撚到
蒲田貨咁撚嘢

屌拿星 要番工買唔到呀

要唔要 唔岩就退貨

痴撚線 有冇差到咁

都係留番個錢買aj x clot算

有興趣呀
Tg: LHNLHHL

遲d 隨時平過原價 咁q 多人放

賣返大陸仲有舊幾水賺
大家研究下 但我不了

又要被祝福了

想問下有冇巴打有off white zoomfly?
我上網收左對 想問下鞋裏面係咪冇size tag架？ 好驚中伏

係鞋墊到

我等spider man aj1
對11 pass

收到 唔該巴打
同埋佢有單比我 但係一張白色紙 係順豐快遞資料同鞋名 size 唔係nike 橙色單

抽中 郵寄係sf 單

炒狗垃撚圾，一對鞋賺個少少都好炒。跟風炒個d又係on9
賺個二三百出賣人格為咩？又零增值

係咪Jordan store有得賣了？

有班人坐貨但今日各大店都有現貨

真係有得walk in買?邊間

唉 最後都係要+50收對女裝比條女

屌我原價

尋日間間都有wo

Epic React 黑藍邊到仲有
我見amazon jp 有 但唔寄外國

Sogo

網絡不給力，開唔到驗證圖

屌你老母咩，nike

AJ 1 sail邊度有低過700?
之前end clothing sale賣600幾冇買到好後悔

呢對愈睇愈靚

我都話左架啦
但要番工 5點幾落到應該都賣哂

呢對唔駛諗, 應該好難排

Online shop落左架 ？

尖沙咀有walkin 大貨

d qc 差撚到，尋日同今日都買唔落手

基本上每對都一肥一瘦

我個對都有啲
算啦平時都分開兩隻腳唔覺既

咁急做乜 等炒賣師進晒場 你地先開始啦

有冇人買Spider-Man?

唔係抽咩
有得買咁好

純粹想知大家點睇對鞋

呢對睇落 gay gay地 著出街等比人後入

有Spider-Man 加持好吸引
Btw香港nike冇得抽？

想問clotxaj13係大貨定點 洗唔洗排
見佢地話會係香港分店都有貨

波點好似一般

我一開始都覺 但發覺正常光睇又唔係好誇
同埋啲Spider-Man detail好正

鞋盒幾靚

好似話promotion box黎
真賣冇呢個盒架

今朝已經有成20人排緊啦

請問epic react 白色/賽車藍邊度有貨?
想要對9號

大貨就應該唔會有可能架啦
你不如博佢少人買仲好 對野唔係個個都接受到

尋日澳門nike已偷跑

10個9個都係炒賣師黎啦

但呢對其實我見真係彈多過讚

其實個idea 幾好, 但覺得揀AJ13 吸引力大減

無計 陳冠希最愛13同我覺得係最夾佢個theme 你無理由用其他代數去代替
Btw aj13係未true to size? 我aj11 us11 aj13係未買番us11?

我prestro著12 converse1970著11
好迷茫

1970係細啲㗎，正常

但平時籃球鞋著11就夠

有時d腳係咁奇怪
個個話aj1 tts但我要+0.5

我Nike咩款都us 10，1970 就 us 9.5

我都係 aj1著true size會好夾 要加0.5

有冇巴打入左clotxaj13實身圖睇下
根據過往經驗clot會無啦啦補貨

On9
Fb有人post左條片屌你老母成車鞋咁買
真係買條撚

想買對做生日禮物都咁難
Aj11又下左架屌 有無知銅鑼灣有無現貨

11都咁快賣哂？

Online shop唔見有姐

要咩碼，舖頭好似得返大size

對spider man aj1 已經有 ig shop 預訂唔通又大貨

如果係就好笑

呢對多人買咩 好似香港個個都話gay喎

有冇清放對carhartt x Af1 US10? 想入對比自己做生日禮物

Us11

揾日去睇睇。

Btw thx ching

中咗先講啦，一次AJ1 都未試過中

抽左咁多年
未中過 任何一對鞋aj

徵: Air Jordan 11 Space Jam US8.5
Thanks

有無片

聽日mon實啦 上網白絲綢都有補

睇完套戲係會想買番Chicago
唔會買OG

The page you requested cannot be displayed right now. It may be temporarily unavailable, the link you clicked on may be broken or expired, or you may not have permission to view this page.

我AJ1, AJ11 著US 11 岩岩好，得dd 鬆
仆街對React 著12 就好緊

唔知係咪果個位太突搞到咁

希望買到啦
好少咁想買佢出既鞋

真心靚

今次好似連抽都無

算把啦 以前銅鑼灣排隊買荊棘就係咁 員工同炒賣佬互惠互利

呢獲真係粗磚

應該好快跌價啦 咁大貨
Nike hk遲下都應該有得抽

打龍通

下好靚咩

襯軍綠 迷彩一tone 色

之前北京 成都 2間鋪抽白絲綢 門口排隊既一對都買唔到
搞到班友去edc既ig留言屌鬼

有無巴打見到邊間有Vaporfly 4% 現貨買

影張靚啲既沙龍先 同間屋的酸枝襯撚到絕

有點兒柒

水土魷岩哂打邊爐

今獲真係搬磚

蜘蛛大貨

暫時入左咁多飛都唔中

真？

佢水晶膠底要諗諗

咁多鋪有得pick

側邊睇其實幾sharp喎

香港NIKE真係好撚廢
D STAFF又西
澳門偷跑
香港就今日先開始入紙抽
屌你老母咩依家啊豬啊狗都要抽
大貨又話抽 睇下對mid presto
真係吹撚漲

end. 低過原價+免運?

Nike hk不嬲都閪
唔係係成個香港波鞋界都閪

我相信點都有幾百水位

Nike快點祝福我

Congrats! You've been selected to purchase

fog 對鞋幾時派彩

派咗

nike official website?

Adidas

Sorry 以為你係炒家 係nike派咗

大大話話都抽左幾年 由aj年代抽
可以一對都未試過中 真係屌左出聲

用8個AC 換來滿滿的祝福

屌FOG呢對真係唔洗諗中
都唔知有冇100對

荷包又要噴血了
btw, 白色好似正D

抽咁多次nike
今次竟然中左

一齊噴

收8號 自己報價

7個祝福

我都中

中咗nike既祝福

最撚經典一定the ten
屌你老母九對每對幾個ac一個都無中

睇過第2對算
唔撚食炒價

其實係冇錢食

原本諗住買fog 過生日 宜家買Spider-Man aj 算

下次係幾時呀，屌

你慘D
我8中1
vapormax 開心著用..

收11號
tg : jjbig

傻j

唔撚識就咪撚抽啦

女

可能識既

7000蚊 差唔多
大陸仔preorder 都係7500rmb

原先1皮

摩牙

無謂貼啦

褲都除埋

放 Nike Fog Us 9.5

放 fear of god x nike Us10

放nike FOG us8.5

上面三條垃圾
負評死佢地

依d先易中
次次都係咁
傻人有傻福

1000want

2500排

屌us11 就好了

炒賣師又輕鬆贏過肥年 你地就睇官網圖當擁有啦 用家

屌幫你地抽抽到收返你地$50車錢算

好！

通常唔係自用都會中

我加50蚊收

弱弱問一句開幾個ac但用同一張信用卡是咪會ban?

點揾咁多張身份證

我見上面有ching幾個ac咁抽嘛 想知點解無ban
利申 好老實次次一個ac抽無中過 exit就中過一次

淨開ac唔洗身份證

但抽鞋要ga

攞先要啫 抽中先算啦

6分鐘

入到車買唔到 屌

邊對

eastbay 賣蜘蛛

咁大需求

中左nike fog us8.5

有無巴打知邊度有nike club fleece pullover hoodie既現貨賣？網店或樓上舖都講黎聽下

倫敦END門市爭到打埋交

想問下香港footlocker online store 買左野唔係幾鐘意 係咪都係同返客服講退貨都ok
親身拎去門市定搵運輸的 thanks all

今日白沙道排咩 好多人

Nike x FOG 服飾

原本諗住買白色only，但最後都忍唔住收對黑

得最垃圾果幾件野
最型果件zip tee同灰啪鈕褲就冇

本身對條長褲有興趣但睇左實物麻麻

之前black friday買咗呢對react終於到咗
不過俾我想像中仲深色
想問下可以點襯好？

spiderman派左彩未

Fear of god仲諗住會炒到成皮野

個價跌到仆街
有六七千好放啦
今日去拎貨 實物都唔靚
即刻放左

用家想要呀？無你地份

Nike幾時先正視依個問題
邊有可能中咁多對 on99

Concord都抽唔到咁多 on9 nike

唔會正視
9點益bot又係咁，網上抽都係咁

7k 大家要唔要
定係收灰色

抽到就要 唔會益炒狗

Concord一對都無中

呢對擺明拎黎炒 比潮人著啦

後門貨嚟？我抽唔中當自己唔好彩，但係屌你老母有冇咁多對呀

Fog香港冇人識啫
Btw點都唔同炒狗買

祝呢啲仆街 長命百歲百病纏身

今日拎鞋個陣見到門口有一班人
揸車啪左係ps7 nike對面
入面全部都係fear of god鞋盒黎
可能係收返黎再炒

我對9.5 原來喺度

呢啲炒車死無人可憐
同埋拎咁多應該後門貨黎

唉
黑色靚過白色好多
想要黑多

平時PS7有鞋拎都有班人係門口收

今日5點後派彩

唉 依對真係好想要
希望唔洗益炒狗

我估我到係抽唔中

+1

可以中的話 不會祝

Nike 我屌你老母

屌 又唔中

又祝

屌你老母咩，Nike

如果無波點可能會抽 啲波點好細路feel

可能會抽 真係難為你啦

中咗sspiderman

唉 自用永遠抽唔中
Spiderman好想要但一定唔益炒狗
雖然8舊但都唔會益
炒狗死全家

炒狗食屎la

仆街miss 左 spider

仆街，中左not for resale

隻臭閪淳出個對air max270都幾撚無誠意
係得個盒靚

Miss囉咪
唔會中架啦

有對AJ1 Spiderman US9.5
想換對US 9

炒價狗都唔屌

有人話買正常，我自己著8.5 都覺得有少少窄

上腳襯黑色褲絕對穩陣, 仲要好似再高多3CM咁

真係偏窄 個鞋口好緊

嘩個底咁既樣.....

依家9.5 我諗6000應該收到

著入去個下真好撚驚整爛

後面個鞋秋位好似就斷既感覺

個底奀到好似著兩次已經可以蝕到平左咁

有冇相

off-white AF1 hbx派左彩未？

有冇巴打nike store 夾單
3件貨85折
但係只想買對epic react

發售版本係普通盒

跌到仆街
6k 都要考慮下
5k 可能幫你要既

估唔到無人要

仲要普通盒 真係搵你買

個鞋底感覺真係好容易磨蝕 唯有放係公司收藏

上面張圖咪我放上黎囉

膠水漬真係

繼續跌啦屌
出埋白色再跌多水

總係覺得對FOG係香港人黎講吸引力唔大

幾時抽米白色 要儲一套

似係1月

香港冇人識囉
死炒狗以為好似外國咁炒到咁高咩

某程度仲係活係off white x nike, aj1 底下

對af1 vlot又要食幾多炒

應該3千零

nike ow tee 無啦啦上架

ps7?

online

前面個print出事

好似on9仔

hbx又話18號派
但仲未見有人放？

你估HBX咁易中?

HBX自己人都食曬啦

特選買鞋送杯，屌

呢啲都特選，尻sent㗎

中L左特選
20號 買杯

因為香港班所謂潮人淨係識supreme off-white yeezy
叻少少既咪識埋palace noah
你著fog呀kith呢佢地當地著街邊貨咋

Mk : 咪係囉 我咁貴買返黎 無大大個logo 人地點知係貴野喔

2018年大家入左幾多對鞋?

鍾意嗰啲都抽唔到 aj1例牌唔會中

中左特選買BB鞋

nike 討論區 (8)